袁國勇話無人類DNA自爆左出黎?

反而引左政府既大話出黎
明明驗病毒..何解無神神走去驗DNA?

平時咪好叻講環境污染...病毒經喉管散播
你唔會無9聊明知係喉管testing走去驗DNA掛?

但一樣你又驗到..咁證明左d咩呢?

全部testing都走去驗DNA...咁收集DNA對病毒有咩幫助?

咁口水有DNA好正常姐

驗病毒點解賈驗dna?
有無英文版？

推

佢淨係查有冇病毒又做乜 check DNA

，

推

唔明點解冇記者問

因為要確保係dna rna extraction 出黎,唔係其他污染,咁如果係extraction出黎人同病毒既dna/rna都會有，所以就會驗埋有無人既基因去驗證，確保唔係污染既樣本，利申我只係識小小，做醫療化驗師既巴絲可以再解釋下